唔好俾popo回氣, 呢幾日唔可以停手

打蛇隨棍上

記唔記得我地雨革輸乜
輸攻完一輪就停曬手散曬

依家個勢已經開始成形
風向亦開始轉緊

今次道氣散咗
好可能好難再有下一次攻勢

絕對係 105 氣勢如虹
但係一連吹風兩日休息風頹到十月尾
今次我地總攻退無可退

麻煩幫手推下👇🏻

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

連中大班大學生都唔怕死
同大家一齊死守
換黎全港有史以來最大空檔

依家popo啲指揮一定亂到仆街
唔知守係中大定分返去唔同環頭好

唔好俾中大今晚嘅犧牲白費

營養師快準備餐單補充體力

真

屌佢老母一齊狂set rb呀

亂咁黎就得

推

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

救人！中大人斬樹封二橋！！

推！

星期四五都要罷

推足一個禮拜

一鼓作氣贏咗佢好冇

一年

一世

唔好比中大既付出白費

往死裡打

警察得三萬，佢次佢地行動出幾多人？
日日咁玩佢地真係會攰死

岩 打響頭炮啦 唔好辜負中大既心血

所以要和理非行街屌狗
或者引起街坊起哄